睇見周奕瑋咁裝B就好想打柒佢

唔否認佢既努力
但係好造作

睇見老衲咁ON9就想打柒佢

裝你老母臭閪b

睇老衲週遊東京參拜靖國神社牛逼多了

見到條友就好黑人憎

師兄冷靜啲

香港虐畜犯法㗎